有冇上司好注意同女下屬保持距離

之前gathering 我有飲酒就無渣車，個男同事同女下屬住同區，我住隔離區，本來諗住Uber ，點知佢係咁叫我上佢車，話多個人好啲。

好啦近排佢想約食餐好請女下屬，又要拉埋我呢邊team四個人食，有時我都諗使唔使避忌到咁
利申:無人係基

樓豬無基顯見基

佢中意咗你

男同學 : 「她想強姦我 ~ 」

男同事 : 「她想強姦我 ~ 」

咁咪好囉
有得食就唔好理咁多

有冇諗過女下屬只係煙幕

唔想比啲閪女人屈非禮姐

背後屎眼都玩埋你唔知姐

依的先識玩
等條女自己送上黎

特登同女同事保持距離比樓豬睇

可以洗定屎忽

玩家

有,樣衰嘅話通常會保持距離